Cy gist reverend pere en Dieu frere Pierre de Fonteites licencie en droit abbe de Saint Seigne et prieur comandataire de Larray lequel trespassa le V[5] jour de fevrier l'an mil IIIIC IIIIXX XVIII[498] Dieu en ait l'ame amen.